覺唔覺學業緊要過其他野

演員
即係戲子
商人
無奸不商
運動員
唔長久
藍領
生命值換錢
寫字樓
搬字過紙
但科學家發明家
冇人可以取代

開心緊要d，樓主加油